美國人都未試過國破家亡，男殺女姦

會選民主黨其實合理，好似個有錢仔洗腳唔抹腳咁，因為都未痛過

慢慢circle jerk啦

等睇含侵Ｌ哭喪

你會含黑警條撚先囉

由細到大好食好住
一向政治冷感
今次出黎投票純粹為左追潮流埋圈子